<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<T3locallang>
    <meta type="array">
        <description>CSH for table tx_advertiser_classes</description>
        <type>CSH</type>
        <csh_table>tx_advertiser_classes</csh_table>
        <fileId>EXT:advertiser/res/locallang/locallang_tx_advertiser_classes_csh.xml</fileId>
    </meta>

    <data type="array">
        <languageKey index="default" type="array">
            <label index=".description">Kleinanzeigenmanager für TYPO3.</label>
            <label index=".details">„Klassen” ermöglichen es, Formulare für das Aufgeben von Inseraten unterschiedlich zu gestalten und für verschiedene Benutzergruppen (Inserentengruppen) freizugeben.</label>

            <label index="title.description">Geben Sie ein Bezeichnung für diese Klasse von Inseraten ein.</label>
            <label index="title.details">Die Bezeichnung wird angezeigt, wenn ein Inserent ein neues Inserat einstellt. Anhand dessen kann er auswählen, welche Art Inserat er aufgeben kann.</label>
            <label index="fe_group_access.description">Wählen Sie aus, für welche Benutzergruppe (Inserentengruppe) diese Klasse verfügbar ist.</label>
            <label index="fe_group_access.details"></label>
            <label index="fe_group_accesstype.description">Wählen Sie aus, ob diese Klasse von der angegebenen Benutzergruppe (Inserentengruppe) verwendet werden darf.</label>
            <label index="fe_group_accesstype.details"><![CDATA[• <b>Nur Auflistung:</b>
In der Übersicht wird diese Klasse angezeigt.
Wählt der Inserent diese aus, wird der angegebene Infotext statt des Eingabeformulars angezeigt.
• <b>Auflistung und Benutzung:</b>
Standard.
In der Übersicht wird diese Klasse angezeigt.
Wählt der Inserent diese aus, wird das Eingabeformular angezeigt.
• <b>Angebot:</b>
Inserate dieser Klasse sind ausschließlich als Angebot verfügbar.
• <b>Gesuch:</b>
Inserate dieser Klasse sind ausschließlich als Gesuch verfügbar.
• <b>Angebot und Gesuch:</b>
Inserate dieser Klasse sind sowohl als Angebot als auch Gesuch verfügbar.]]></label>
            <label index="infotext.description">Geben Sie hier einen Hinweistext ein – er wird dem Inserenten angezeigt, wenn er eine Inserateklasse mit der Eigenschaft „Nur Auflistung” auswählt.</label>
            <label index="infotext.details">Hilfreich ist z. B. der Hinweis, warum diese Klasse für ihn nicht zur Verfügung steht bzw. unter welchen Bedinungen er diese nutzen könnte.</label>
            <label index="infotext_lang_ol.description">Geben Sie Übersetzungen nach dem Muster [Sprachkürzel]:[Text]|[Sprachkürzel]:[Text] ein.</label>
            <label index="infotext_lang_ol.details"><![CDATA[<b>Beispiel:</b>
• Hinweistext:
<i>Dieses Inserat steht nur Händlern zur Verfügung</i>
• Übersetzungen:
<i>en:This advertisement is available only to merchants|fr:Cette annonce est à la disposition seulement des marchands</i>]]></label>
            <label index="dwelltime.description">Geben Sie die für diese Klasse erlaubten Laufzeiten (in Tagen) an. Verwenden Sie für jede Laufzeit eine eigene Zeile.</label>
            <label index="dwelltime.details"></label>
            <label index="price.description">Geben Sie für jede Laufzeit den entsprechenden Preis an. Verwenden Sie für jeden Preis eine eigene Zeile (Reihenfolge entsprechend „Laufzeiten”).
Tragen Sie „0” ein, wenn Inserate dieser Klasse für die entsprechende Laufzeit kostenlos sein sollen.
Tragen Sie „” (Leerzeile) ein, wenn Inserate dieser Klasse für die entsprechende Laufzeit nur per Guthaben bezahlt werden sollen.</label>
            <label index="price.details"></label>
            <label index="credit_consumption.description">Geben Sie für jede Laufzeit den entsprechenden Guthabenverbrauch an. Verwenden Sie für jeden Guthabenverbrauch eine eigene Zeile (Reihenfolge entsprechend „Laufzeiten”).
Tragen Sie „” (Leerzeile) ein, wenn Inserate dieser Klasse für die entsprechende Laufzeit nicht per Guthaben bezahlt werden sollen.</label>
            <label index="credit_consumption.details"></label>
            <label index="credittype.description"><![CDATA[• „Nicht verfügbar”:
Inserate dieser Klasse können nicht per Guthaben bezahlt werden. Es wird nur der der gewählten Laufzeit entsprechende Preis angezeigt und akzeptiert.
• [Andere]:
Inserate dieser Klasse können aus dem gewählten Guthaben bezahlt werden.
Voraussetzung: Guthabentypen müssen vorher angelegt werden.]]></label>
            <label index="credittype.details">Wählen Sie aus, ob Inserate dieser Klasse per Guthaben bezahlt werden können bzw. welche Art Guthaben dafür erforderlich ist.</label>
			<label index="storage_pid.description">In dieser Seite / Sysordner wird ein neues Inserat dieser Klasse abgelegt.</label>
			<label index="storage_pid.details"></label>
            <label index="template_select.description">Wählen Sie aus, ob Sie die Standardvorlagen oder eine eigene Vorlage verwenden möchten.</label>
<!--
			<label index="template_select.details"></label>
            <label index="templatefile.description"></label>
            <label index="templatefile.details"></label>
-->
        </languageKey>
    </data>
</T3locallang>